
                      Me encantan las comedias romanticas y si, como ésta, están protagonizadas por Hugh Grant, mejor que mejor. Este actor es divertido, dulce y muy sexy y la película, lejos de ser un tostón irrelevante, es ágil y graciosa, como casi todas las suyas. Soy una gran fan suya desde que vi 'Cuatro bodas y un funeral'. Grant y la actriz Drew Barrimore se complementan a la perfección. Pueden verla todos los públicos y te hace pasar un rato desenfadado, sin necesidad de calentarse la cabeza con el cine de autor, porque no es nada pretenciosa, aunque a los aficionados a otros tipos de cine también puede gustarle porque tiene un punto malvado bastante interesante. La banda sonora también es muy buena, en especial la balada que cantan los actores, aunque yo prefiero la canción 'Buddha's Delight', cuya aparición en la película es completamente descacharrante.
        
            